# isi-oop-concur

Repo sorgenti del seminatio su "Introduzione programmazione concorrente in Java" 

* corso di Programmazione Orientata agli Oggetti 
* CdL Ingegneria e Scienze Informatiche, Laurea Triennale
* Università di Bologna, Campus di Cesena.
